紅磡去羅湖直通車延誤其實係,,,,,,,,,,,,咪加幾班火車送人上大陸送中

咁岩得咁橋啲時間?

高鐵壞撚咗？